放夠煙花炮仗未啊！！！！！

晚晚都燒燒燒 琴晚凌晨兩點放係咪玩野啊屌你老母

撚有咁多舊歲要除啊屌你老母